勇武派唔好入將軍澳送頭

知道你地好多人想幫手私了
但我岩岩做步兵 周圍都係警察同便衣

景林厚德附近 都會不停查後生仔 搜佢身

連一支筆都會檢查得好清楚

唔好入將軍澳唔好入將軍澳唔好入將軍澳唔好入將軍澳

垃圾

相呢 打幾個字就當真呀？

D街坊幾時落去屌柒差佬呀

推

去北區醫院 要佢交無碼片

立即成立民間防衛隊

預咗，相信街坊

建議咁多位街坊 如果見到手足比人查

一定一定一定要監察住

唔好俾機會 佢地屈手足

有無圖

怕佢!今晚全部人入去玩大佢!

收嗲啦你，咩野叫送頭，依家俾人斬呀
你俾人查下身份證有咩損失呀

岩岩三個警察 圍住個黑衫後生仔

我就冇拍片影相 掛住撚狗

陣間行過再影

Btw 我撚狗果時
朋友打黎 我拎起部電話 班警即刻恐9我

查身份證事少 最怕手足會有 可被屈作攻擊性武器既物品

胸都襲警 有賓周果班死緊
唔好入去呀,, 散水呀 唱下歌咪算囉

依家咁多便衣 全部0裝

唔撚使理驚犬 捉撚到私了

係人都知圍狗係夜晚做
lunch都未食就散水喇？大佬咪玩啦
而家自己人被人斬呀，我因為怕俾狗搜而要係屋企念力救港？

等街坊出馬啦
而家半戒嚴咁款
班狗又查
勇武派唔好入，寶林果頭唔易走甩

條友早就潛左番大陸啦，去現場做乜

仆街啦，斬人個個明明40-50歲，佢搜後生仔做乜，搜斬搜中年叫阿叔阿伯啦！

你覺得佢係搵緊斬人果個？

就地取材唔得既

提醒咁多位手足 好多狗查 唔好帶攻擊性武器

我標題開得唔好 sorry

樓主

好，多謝你！
一時激動可能語氣都重左sor
各位手足既要勇武、亦要謹慎！萬事小心平安！

咁都唔入同認同佢白色恐怖輸左場運動有咩分別？

屌佢老母臭花閪，淨係識得捉o靚仔，無撚用既差佬

應該係勇武派可入 但小心好多狗查

2108呀

點解會係查後生仔而唔係中年人？

可唔可以唔好再講乜乜派
直接叫手足

條友都走撚咗, 點解會覺得有人會入嚟

比較勇武既手足 會唔會好d
和理非/半勇武入黎 唔會出事

最怕係勇武手足身上Gear會比人定性為攻擊性武器

查街坊做咩? 走左佬啦

乜柒都送頭
行步路都送頭

半條村都係便衣 我知真勇武係唔會射班警

手足要入黎 入到黎我一樣back up

冇相？點fact check啊

陣間影

次次有行動都會有人話送頭

不如乜都唔好做啦

打住個牌頭話不被捕，就好似拎左光環咁，可以屌柒去既手足

你乜撚都唔做就出少句聲啦

唔想手足咩都未做就被捕 如果我令到你覺得我屌梗前線
我講多次 對唔住

前線我愛你

送上門出黎比人私了？

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

818和理非之後你唔見佢地啲壞事浮晒上面。外國傳媒開始煲新聞。推特又封大陸網軍。而家世界大圍氣氛道理上我們是受害者

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

咁接下返工放工好過啦
圍警署 又係掉tear gas 再鳩拉人

疑犯係中年
借機捉兄弟
正垃圾

香港邊到無警察 邊到唔搜身咖
驚就留係屋企?

不推文回覆

麻包袋私了

送頭po出現，下個應該係中計po

所以呢段時間 最重要係不被捕
手足做咩 我都唔割

最緊要係不被捕

起底

要做Group project既要分好工

做乜都唔割，不過唔好送頭，要有計謀先行動

Aggar

住附近,收工會現場fc俾大家

push

相信將軍澳街坊
街坊屌狗 威力仲大

Hello 無圖

召喚街坊今晚到事發現場聲援

街坊表示
狗屋係寶林，除左地鐵好難走，車站係狗屋對面
如果你地真係要入，帶d咩野自己小心，一陣間比人話你地有攻擊性武器搞9你48小時會仆街

搵日光復將軍澳遊行好過
擺明向黑社會暴力說不

你唔係覺得佢地真係想捉犯掛

私了班狗

同上次一樣 街坊裝上陣

要清算

留比街坊去做

條撚樣9成9係同班差佬夾埋

警黑合作你估四大探長年代呀？

直接成立驚隊啦

保護加害者 香港警賊

佢地只係想拉人入去玩48個鐘
大家出街都唔好帶D「高危物品」 查案姐 同埋唔好落單 一定要組隊 唔係被黑/狗融左你都唔知咩事

屬於香港既#metoo行動上線啦

我支持香港警察 我可以_你了

俾街坊行前啦

起下樓主底, 連機場都叫唔好去, 散水撚黎

On撚鳩
啲狗保護兇徒

Push

今日澳門 明日香港
企起街到都唔撚得 好出奇咩?

齊齊入去問下佢地，點解個通緝犯係約50歲男子，佢地要不停逗啲年輕人

條片係HA 交，應該無問題，有碼因為到時要上court 打官司

屌你老母斬人個仆街就唔拉，專拉後生仔，全部都仆街死啦

下

有無人今晚入去圍將軍澳警署？

分分鐘一伙 引人出黎捉人

求下你地 香港機場可能從此停飛

唔好下下屌人啦 我講多次 我係想提醒勇武手足小心

Full gear 入 實俾班警有位入

出街都俾人捉啦, 大家留返係屋企啦

佢地做嘅，又點會拉返自己

我街坊 今晚一定出黎 經過日本城 買張摺鄧

係勇武既點會怕狗
將軍澳居民都要自救

唔出奇

又唔係後生斬人 點解要搜後生身

無錯, 要智取..而家一被捕..一定比黑警私下酷刑

我信前線有經驗 我一陣做多次收兵

又白色恐怖 你講乜都得㗎啦戇鳩

點私了，人都唔知去左邊，唔通條友著superdry大搖大擺係tko周圍行

要包疪撐警撐政府人士

我街坊 驚閪

【Timeline懶人包】
轉自：tg group:香港人Secret

警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾

送頭幫不到受害者
不過警察會守幾耐
1日 1星期 定1個月

勇武好似而家好多地方都唔去得，元朗、荃灣、北角、將軍澳都唔去得

勇武街坊

不被捕

有冇問吓班狗仔拉咗刀手未

824 觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

要打，奉陪！

咁佢地班黑警上門拉撚咗條仆街未呀屌

我地都重整一下先
先集合全香港人民憤決定下一步

行動是要的
但 不魯莽 不衝動！

Dklm

傾計冇圖冇計傾

啱！屌佢老母！一定要私了！

咩都驚就不如唔好出街

全部人去自己區連儂牆!!!!

想知道有無今晚將軍澳既行動資料？

拎行山杖 成立民防隊

𨳒佢老母香港死黑警，捉犯就放軟手腳，正一垃圾！

人夠多佢查條撚？

交俾將軍澳街坊

我屌你老母又打幾隻字就當真
請善用不推文

圖呢？

查身分證其實好撚麻煩，你唔會知佢拎咗你資料會唔會cross check咁多日遊行示威嘅片/相嚟起底搵你嘅犯罪證明

總知到場前低調行動，混入人群，行動後換裝，變普通人

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

尋日凌晨都已經好多龜啦(件事揚咗後兩個鐘)， 畀佢哋抄埋牌。

斬人又唔撚捉 走去查啲普通人嘅身分證做乜鳩
去拉人啦屌你老母 做埋啲小動作

推 圍狗屋冇用 只係送頭

今晚係街坊場

各位小心

入唔入都好
人多一齊先會安全

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

大家可唔可以幫手推左呢個先，聽日就係。如果太少人知嘅話，到場嘅人會好危險，係好危險，西鐵站隔離就係村

圖定老母？

不停查後生仔

斬人果位幾歲

質返佢啦，琴日先劈完友你叫我黎送死意圖謀殺？你又拉唔到人街坊點敢落街，我黎幫手護送街坊出入only. 再質返佢琴晚唔係街坊自己去搵你地證物都唔搵

唔好帶架餐，帶防具算

同意

唔夠時間私了都要向暗角踢爆佢春袋先

求下你地 香港機場可能從此停飛

詳情？

筆都要檢查 ? 屌你John Wick呀

屌咩 而家呀伯犯法
反而查鳩後生仔

赤手空拳都打撚死佢啦 需要帶武器入去咩？
當然 條友一早著左草 入tko都唔會搵到佢

黑警死全家

個犯唔係後生 查後生做乜鳩呀dklm

警黑勾結

圖呢

食屎喇POPO

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

住果頭既街坊，點都要入去喎

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪

街坊可以去
區外人唔好入黎喇